火雞姐丁可欣洗底成功！仲同本地rapper合作出新歌

多謝一眾健忘連登仔
開始冇人屌鳩佢偷野
以後犯法唔洗坐監
等時間沖淡就好
火雞姐又贏

.

唔覆機？電話俾人偷咗，點覆？

讚多過屌鳩佢

。